{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6999328'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-03-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "냉이와 찰떡궁합인 음식은 된장이래요 냉이된장국"
    },
    "text": "春が訪ねてくるのを感じることができます。マートで春を知らせるヒメニラやナズナなどの野菜を見ることができます。今回はまずわさびを利用して香ばしい味噌汁を作ってみる予定です。量よりかぼちゃ半月状に切った後、赤トウガラシはオスッに切ってくれます。豆腐は一口の大きさに切った後、鍋に水とのカタクチイワシのだしパックを入れて10分間煮ます。スープをスープがしっかりとなるように味噌を入れて解いてくれます。初もののかぼちゃを入れて一ソクことに沸かします。手入れしたナズナと、豆腐、おろしたニンニクを入れて沸いたら赤トウガラシを入れて肝臓を合わせます。",
    "QA": [
        {
            "question": "どの季節にわさびを利用して味噌汁を作ることができますか？",
            "answer": "春の訪れを感じることができる時期にわさびを利用して味噌汁を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "野菜の中で、ヒメニラやナズナは春を知らせるものですか？",
            "answer": "はい、ヒメニラやナズナは春を知らせる野菜です。春になるとマートでこれらの野菜を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃの切り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "かぼちゃは半月状に切るといいですよ。"
        },
        {
            "question": "赤トウガラシはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "赤トウガラシはオスッに切ってください。"
        },
        {
            "question": "豆腐はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "豆腐は一口の大きさに切るといいですよ。"
        },
        {
            "question": "味噌汁に何のだしを使いますか？",
            "answer": "味噌汁には水とカタクチイワシのだしパックを使います。"
        },
        {
            "question": "味噌を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "スープがしっかりとなるように、味噌を入れるのはスープが沸いた後です。"
        },
        {
            "question": "味噌汁にかぼちゃを入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "初もののかぼちゃを入れるのは、スープが沸いた後です。"
        },
        {
            "question": "味噌汁に何を入れると香ばしい味になりますか？",
            "answer": "味噌汁にはナズナや豆腐、おろしたニンニクを入れると香ばしい味になります。"
        },
        {
            "question": "赤トウガラシを入れる目的は何ですか？",
            "answer": "赤トウガラシを入れることで味噌汁に辛みを加えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 374
    }
}